[求助]一人一個安慰嘅方法

是咁的
男朋友最近面對好多煩惱 包括事業同屋企
成日都同佢老豆面阻阻 做乜都俾人話
講啲乜野可以幫到佢開心啲 開解佢
或者有無巴絲經歷緊 想聽下大家既意見
見到佢咁樣真係好心疼

或者講下你有咩唔開心
等大家安慰你

Push

其實唔好提起仲好，多D培下佢去玩

係佢同我呻 所以要諗方法去開解佢
Btw 係陪

我垃圾唔識安慰人
又無經歷佢嘅痛苦唔識點樣開解

睇錯一人一個自慰嘅方法

放假個陣都成日會同佢周圍玩 去食下好野
夜晚都會一齊打機
只係佢講起個陣唔識安慰佢
個人傾向唔想佢逃避 好似只會加深左啲唔開心既野

有好多方法嫁咩
師兄你好似好了解咁喎

歡迎討論

當普通傾下計都得
好悶

想學識安慰技能

身邊啲人把口都好叻 得我垃圾

放假個個人都去曬玩

我都唔識安慰人。

其實肯坐係到聽佢講
聽佢發洩
已經係好好嘅安慰

咁如果佢每日都發洩同一件事
我可以點做 唔想hea應又唔知有乜講

whastapp到發洩?定係傾電話?定係面對面?